# Liederen

Dit zijn liederen en gedichten die nog op muziek kunnen gezet worden. Deze zijn vooral bedoeld voor studentenliederen. Voor rechten, zie het LICENCE bestand.
Alle teksten staan in het markdown-formaat.
